劏豬凳吳得掂坐果班機爆玻璃折返香港

教育局局長吳克儉今日下午原定乘搭國泰航機CX253前往英國倫敦，出席由英國文化協會舉辦的全球國際教育論壇並發表演說。據悉該班航機因故障需折返香港國際機場，教育局局長新聞秘書接受《蘋果》查詢時指，根據局長行程確實是乘搭該航班到英國，現正查詢局長有否受傷。

機管局回覆查詢，指今晚8時許，機管局收到控制塔通知，指一班飛往倫敦的國泰航班CX253需要折返及局部戒備，航班於晚上8時45分安全降落香港國際機場，機場運作不受影響。

國泰航空回應指，今日下午2時39分由香港出發前往倫敦希思羅機場的CX253航班，由於發現機長前方擋風玻璃出現裂痕，故按既定預防措施折返香港。國泰指一向以乘客及機組人員的安全為首要考慮，該班載有270名乘客的波音777-300ER客機於晚上8時46分安全降落香港國際機場，在等候期間已為乘客於候機大堂安排膳食，並調配另一客機和機組人員再次啟程，預計該航班將於5月22日凌晨1時出發。

有網民在香港航空討論區fb群組上載多張疑為該客機降落在本港機場圖片，照片可見前方擋風玻璃出現裂痕。

教育局局長吳克儉周日起一連5日將前往英國倫敦，出席由英國文化協會舉辦的全球國際教育論壇「Going Global 2017」並發表演說。論壇今年主題是「國際城市：連繫人才，推動改變」，各地教育界領袖將討論持續和高等教育的未來。吳克儉亦將在分組討論環節，與英國和聯合國教育、科學及文化組織專家以「2050年城市：為不確定的未來建構技能」發表演說，並與各地教育官員舉行雙邊會議。

天意

等睇聽日東方頭版

國泰

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空

求教：劏豬凳點解

聽日東方可以兩單
cx 裁員同呢單

因飛機爆玻璃而機乎送自己見輕生學生既教育焗腸唔得掂

因管理不善需要裁員。。。

維修佬ho ball

A1 - A5 俾哂你

香港教育好撚好咩
去演講